葉蘊儀唱歌原來係咁難聽

唔怪得我對成首歌都冇乜印象，淨係記得世界那兒有着農夫在插秧

洗腳水一向都係無歌藝

洗腳水

葉蘊儀唱歌不嬲難聽

哪兒已經係佢最多人識既歌
除左哪兒 同 中女羅生門
佢既廣東歌我淨係識 可否想起我 同 離別你再次上路

而家已經係出街版，錄音嗰陣時工作人員一定好難受